有冇巴/絲沖涼果陣會好似我咁....

沖涼果陣會用手抆下鳩毛/西毛
之後想用水沖走佢，但d毛又好撚百厭沖左去手背，沖手背佢又番番去手掌/手指罅

好撚困擾
有咩方法可以順暢d沖走佢地

激光脫毛

咁百厭都有既

唔係想做青龍
純粹沖涼有時洗下抆下會甩幾條